無懼打壓，繼續發夢！

大搜捕又如何？我好撚驚啊死黑警。

感謝各位和理非嘅七一後嘅支持

各位發夢人士，準備好下一場夢境，一場革命已經開始，對抗全球最大獨裁政權係難，成功可能呢一世都睇唔到，但我哋要做返一個人應做嘅事。

你搜捕我哋又如何？仲有千千萬萬個我哋